其實今日係咪要戴口罩

係邊街走左半個鐘黑衫都少見，口罩就得我一個戴咁

幾點啊？

10點幾囉